mx500 vs sx6000 lite

最近想買ssd來裝game，睇中左呢兩隻，價錢中差唔多，sata 頂級 vs nvme入門級，各位巴打會點擇？

*揀

nvme

有得比咩
一定係sx6000 lite

Mx500

快極咪又係86

一定係nvme

裝game 不如諗諗qlc 2tb nvme 660p?

除非你motherboard 唔夠m.2 位
如果唔係 一定揀sx6000 lite

多謝咁多位巴打的建議，咁我買sx6000 lite

係我就860 evo
玩rapid mode啦

不如team mp32
又nvme又有dram, 好過sx6000 lite多多聲
再唔係corsair mp510
一樣正野